收一部iPhone 8 金色

有冇人 買多左 64gb 原價收

有, 巴打有無tg?

....

收64大黑 -300

Tg.

有

屌on99買多左一部
原價放64gb 大銀
22-30有貨佢話
留tg

咩叫冇右邊